想讀BSE 副學位，有咩要留意

有正職，有bachelor
想讀返asso/hd bse

I大

本身讀咩?點解想讀bse

若要生活好 咪做工程佬

讀咗BSE 個人低B啲

有人唔做做狗？

狗都分低賤 工程狗最賤

我想用JUPAS報poly or city

City 1091?

係

留喺香港做一世風火水電下把位

諗住讀工程已經夠on9，仲要諗住諗BSE呢d，想成世做垃圾位咩

1091升U率10%都唔知有無
做好資料搜集先啦再問啦

我都唔需要升u

唔升U更加唔應該入黎1091
ive/poly jupas asso點都更加合適

出黎搵工真係無人識你city asso

其實我一向都aim polyu

咁poly啦

其實呢科升u低 係因為入去讀嘅人廢
year 1收兩三百人 year 2可以quit/terminate凈一半
如果真係有比心機讀 好難升唔返